吊幼星。。父狗叫人上武漢買樓

貓貓

支那之父

全部凶宅 搵你買啦

條友根本大陸人

樓主港父追擊者

我反父

武漢1線城市嚟

funson reported

賓幾多廢話講

靜拉

賓除咗放針之外就淨係識亂up野

正確,不過要家下上去先得架.遲咗去,D人唔會賣平價嘅喇.

支那狗父

牠是國師

你同父狗邊個做武漢水神山之主

爆完肺炎變2線啦

佢係笠水神山之主

微博狗

投資還投資

身為香港人比少少國際視野

下下叫我支那父

你係国父

支那国父

港父搞完港獨去搞武獨

系